[秒回] 訓唔著 傾下計

一定秒回

我就訓了

巴打

早抖

做咩咁夜先開秒回po

訓唔著

你做咩訓唔著？
我都想r下水吹

有心事定純粹瞓唔著ar

其實我唔係香港 所以未係訓覺時間

其實我唔係香港
呢邊仲好早

ching係邊度

你估下

英國？

鄰近國家啦
好悶所以上黎搵人傾計

仲未放假咩

本身黎呢到有野做
最後因爲某啲事取消左
自己又無plan行程 所以好悶

Hello

依家plan定先la
應該未咁快番hk?

都有周圍去行下影下相食下野既
下個月尾先返

訓唔到

今日條女同我講左3句話，我唸到而家竟然都係無言以對。

1. girls want a dad not a son
2. be confident. your low self esteem will eventually kill yourself
3. What's you are living for is your dream but not the others.

食左宵夜未

你地之間最近係咪發生左啲咩

食左晚餐

有排wor
點plan先可以玩到下個月尾

牛扒?

係到hea下hea下又一日
係悶左少少

邊有咁豪華

牛奶?

好精神

周圍去，去遠少少玩

咁鍾意牛？

點解

牛油?

我戒左牛一年半了

搵日啦

太掛住牛？

冇解

牛腩

有咩心事

唔好諗牛喇

你幾時牛一

男朋友對我有d 唔耐煩

就黎

你做過啲咩
佢做過啲咩

我愛你但我地唔可以再一齊了

性格唔夾 會好辛苦